金鷹: 蓬楊會後分析,國安法加辣, 美中惡化冷戰,直至2022年 ︱壹殼花生

金鷹:
蓬楊會後分析,國安法加辣,
美中惡化冷戰,直至2022年
︱壹殼花生

香港花生
200K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: